傳中國黑人網紅有愛滋 「7個女人已中鏢」

一名在中國當網紅的黑人，被爆料有愛滋病病毒（HIV)，跟他啪啪啪過的7個女人中鏢。
網友「莫問奴歸處v」在《微博》發文指出，有網友爆料指出，網紅黑人主播「司馬缸」是位有HIV傳染病的黑人，在瀋陽已經傳染給7個女人，「我相信那些女孩是被騙了，我痛恨這個黑人，希望他滾出中國，不想其他任何地方的女孩再經歷這些」。
爆料的網友指出，司馬缸從來不戴套，有兩個40多歲的、兩個50、60歲的，還有兩個20、30歲的，還有一個韓國女人，共7個中標。看到這爆料的網友紛紛留言「不知道被騙的女人是獵奇心態還是崇洋心態」、「這人噁心死了」。

不想其他任何地方的女孩再經歷這些 不想叫雞時自己也中招

shit skin nigger
唔意外

有兩個40多歲的、兩個50、60歲的

高手

又一個棋靈王

toll paid